無論幾熟路都好，希望各位唔好一個人行山

無論幾熟路都好，希望各位唔好一個人行山

意外既野好難講

毒撚冇人陪咁咪呢世唔使行山？

返去打機算啦毒撚

毒撚會出街架咩？